{"id":"2017_3","name":"羅馬書 2017_3","memoryVerse":"“自從造天地以來，上帝的永能和神性是明明可知的，雖是眼不能見，但藉著所造之物就可以曉得，叫人無可推讀。”（羅馬書1:20）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：閱讀經文釋義及參考經文","questions":[{"id":"2017_3_1","questionText":"1. 講課中哪些內容對你特別有意義？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_2","questionText":"2. 經文釋義對你有什麼幫助？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：閱讀羅馬書2:1-4","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"2:1-4"}],"questions":[{"id":"2017_3_3","questionText":"3. 這一段經文里提到的人為何無可推誘？上帝是根據什麼來審判的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_4","questionText":"4. 評斷人（見《和合本修訂版》）是什麼意思？這跟認識上帝的準則又以此教導人有何不同？要做到不評斷 人，你曾經有困難嗎？請分享。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_5","questionText":"5. 上帝已怎樣以恩慈和忍耐寬待你？你怎樣向別人展現上帝的這些屬性？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：閱讀羅馬書2:5-16","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"2:5-16"}],"questions":[{"id":"2017_3_6","questionText":"6. 心裡剛硬不肯悔改的人，為自己積蓄的是什麼？你又正在積蓄些什麼呢？（參閱馬太福音6:19-20;12:35。）","answer":"","quotes":[{"book":"馬太福音","verse":"6:19-20"},{"book":"馬太福音","verse":"12:35"}]},{"id":"2017_3_7a","questionText":"7. a. 請根據第7至11節，列出走行善的路和走作惡的路種種的結果。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_7b","questionText":"7. b. 你的行事為人顯出你是以什麼心態對待上帝的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_8","questionText":"8. 上帝會以什麼為準則判斷人是否順服他？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：閱讀羅馬書2:17-24","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"2:17-24"}],"questions":[{"id":"2017_3_9a","questionText":"9. a. 上帝給了猶太人什麼特權？他們又以什麼態度看待自己的特權？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_9b","questionText":"9. b. 上帝賜了什麼具體的特權給你？有時候你怎樣有着同樣的態度？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_10","questionText":"10. 保羅指摘猶太人違犯了十誡里的哪幾條誡命？教導別人要跟從耶穌的基督徒，往往未能按他的教導而行請列出一些常見的例子。（參閱出埃及記20: 1-17﹔馬太福音7:21-23。）","answer":"","quotes":[{"book":"出埃及記","verse":"20:1-17"},{"book":"馬太福音","verse":"7:21-23"}]},{"id":"2017_3_11","questionText":"11. 任何有宗教信仰的人違反了自己所宣講的準則時，會發生什麼事？你在生命的哪一個範疇也很可能犯上了這罪？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：閱讀羅馬書2:25-29","readVerse":[{"book":"羅馬書","verse":"2:25-29"}],"questions":[{"id":"2017_3_12a","questionText":"12. a. 什麼是割禮？猶太人談到割禮時，為什麼會引以為榮？（參閱創世記17:1-14。）","answer":"","quotes":[{"book":"創世記","verse":"17:1-14"}]},{"id":"2017_3_12b","questionText":"12. b. 今天人往往倚靠一些外在的標記來與上帝建立好關係。試舉數例。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_13","questionText":"13. 按照這一段經文，真猶太人是怎樣的？這對你有何意義？","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：複習羅馬書第二章","questions":[{"id":"2017_3_14","questionText":"14. 這個星期的研習，讓你對上帝有了什麼認識？你希望其他組員怎樣為你禱告，好讓你能活學活用這個真理？","answer":"","quotes":[]}]}}}